[推俾連仔睇] 即ban 所有自殺有關嘅post

屌，見到嗰啲自殺post 就把撚鬼火。自殺係好令人關注，但係post出嚟會有連鎖效應㗎，叫werther effect(維基)。

連登係香港一大social media，有好多人會去睇。我喺度要求連仔，要求各位巴絲，係時候盡返下責任，ban下呢啲post，見到唔好推，唔好再俾呢種自殺行為繼續落去。

同我一人一推，推到連仔見到為止。

我無嘢講

補番維基link：

真係無嘢好講

無嘢好講啊屌

推

p

我冇野講